90後必備童年漫畫

老夫子一定唔少得
20蚊其實對嗰時嘅自己係貴所以有錢先買

其次仲有爆笑王 10蚊本 又有粗口又抵死
可惜後來一直加價

仲有黑貓白貓 呢啲又講歷史 又有劇情 小知識嘅有益書刊

以為每一個星期都有好書睇
而家真係買少見少 都唔見更新了
儲齊一套嘅滿足感真係好大
自問自己好彩唔係出生係玩抖音嘅年代

通靈王

數碼暴龍01

HunterXHunter
狐忍
貯金大冒險

漢堡拳